<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Program İncelemeleri on gamerYazilimci45</title>
    <link>http://localhost:1313/program_incelemeleri/</link>
    <description>Recent content in Program İncelemeleri on gamerYazilimci45</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>tr</language>
    <lastBuildDate>Sat, 28 Dec 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/program_incelemeleri/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Makine Öğrenmesi İçin Güzel Bir IDE: Spyder</title>
      <link>http://localhost:1313/program_incelemeleri/spyder-inceleme/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/program_incelemeleri/spyder-inceleme/</guid>
      <description>Spyder # Hepinize merhabalar, bugün sizlere bir Python IDE olan Spyder&amp;rsquo;dan bahsedeceğim. Anaconda indirdiyseniz orada da Spyder&amp;rsquo;ı görmüşsünüzdür. Kendileri açık kaynak, topluluk tarafından geliştirilmiş bilimsel ortam ve Python ile yazılmış bir Python IDE&amp;rsquo;si. Burada bahsettiğim şeylere ulaşabilirsiniz. Ya da direkt burdan okuyabilirsiniz:&#xA;Spyder is an open source, community-developed scientific environment and IDE written in Python, for Python. As scientists, engineers and analysts just like you, we built it to combine the power of a comprehensive development tool with the speed of an interactive data exploration package, all in one easy-to-use interface.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Rofi Deneyimlerim</title>
      <link>http://localhost:1313/program_incelemeleri/rofi-deneyimlerim/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/program_incelemeleri/rofi-deneyimlerim/</guid>
      <description>Rofi, Deneyimlerim ve İncelemelerim #Hepinize merhabalar bugün ki yazımda Rofi&amp;rsquo;yi inceleyeceğim. Rofi hızlıca uygulama açmanızı, pencerelerini ve çalışma alanlarınızı değiştirmenizi sağlayan bir araç. Programın web sitesi ve dokümentasyonu ve GitHub&amp;rsquo;una bu linklerden ulaşabilirsiniz. O zaman yazıma geçidyorum.&#xA;Kullanım Sıklığım #Yalan söylemeyeyim çok kullanmadım. Fakat işime yaramadı değil. Çok yerde kullandım ama az kullandım. O şekilde söyleyebilirim.&#xA;Tema Seçimi #Kendi içerisinde birden fazla tema bulunuyor. Ben normalde Dark Blue temasını kullanıyordum. Ayrıca kullanıcılarının kendi yaptığı temalarda var.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
